<h1 align="center">
    <img alt="furnitureAgent" title="#furniture agent" src="./github/Screenshot-mains.png" width="500px" />
</h1>

<h4 align="center">
 <b>Organize os ambientes</b> 🦸‍♂️
</h4>

<p align="center">
 <img src="https://img.shields.io/static/v1?label=PRs&message=welcome&color=7159c1&labelColor=000000" alt="PRs welcome!" />

  <img alt="License" src="https://img.shields.io/static/v1?label=license&message=MIT&color=7159c1&labelColor=000000">
</p>

<p align="center">
  <a href="#rocket-tecnologias">Tecnologias</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-projeto">Projeto</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-layout">Layout</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#-como-contribuir">Como contribuir</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp;&nbsp;
  <a href="#memo-licença">Licença</a>
</p>

<br>

<p align="center">
  <img alt="BeTheHero" src=".github/bethehero.png" width="100%">
</p>

## :rocket: Tecnologias

Esse projeto foi desenvolvido com as seguintes tecnologias:

- [React Native](https://facebook.github.io/react-native/)
- [Realm DB](https://realm.io/products/realm-database/)

## 💻 Projeto

Furniture Agent é um projeto que visa facilitar a organização de ambientes e projetos para agentes de móveis (corretores).

## 🔖 Layout

<img alt="furnitureAgent" src="./github/Screenshot-mains.png" width="300px" />
<img alt="furnitureAgent" src="./github/Screenshot-mains.png" width="300px" />
<img alt="furnitureAgent" src="./github/Screenshot-mains.png" width="300px" />

## 🤔 Como contribuir

- Faça um fork desse repositório;
- Cria uma branch com a sua feature: `git checkout -b minha-feature`;
- Faça commit das suas alterações: `git commit -m 'feat: Minha nova feature'`;
- Faça push para a sua branch: `git push origin minha-feature`.

Depois que o merge da sua pull request for feito, você pode deletar a sua branch.

## :memo: Licença

Esse projeto está sob a licença MIT. Veja o arquivo [LICENSE](LICENSE.md) para mais detalhes.

---
